民間訴求有冇得改下?

路透社話中央唔俾林鄭滿足任何一個示威者訴求喎
咁我地改個訴求
堅定支持香港為中國一部分
盡快實施一國一制
有冇得諗 ?

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

你on9?全世界睇住 佢地唔識分曲直

有呀，攬炒

曲直要識時侯
改叫祝樓主你早日抑鬱跳樓死好唔好?

嗯
對唔住

冇 缺一不可

無

勿推